有冇巴打分享下同澳門女仔拍拖係點?

食葡撻？

坐船

即係奶西

下, 我講去澳門飲飲食食咋喎

more